[集思廣益]點先可以識到絲打

如題,好似好多女上連登 但點解我一個都識唔到

利申:肥矮窮毒柒

仲好似唔少做到男女朋友 點做到

精神分裂一個絲打再去識佢

我識到好多個，但無個想同我有進一步

點識架

咁大個仔，自己試下啦

識到都傾唔到落去

臭雞